{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 계룡산동학사스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインが14:00、チェックアウトが11:00です。 予約する人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できませんが、払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊することができるペンション以外にも、ペット同伴の場合は入室を拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は他のお客様も考慮して遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、ペンションの期間が未確定で料金が誤算されると自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューは個別バーベキュー場で利用でき、ガスと炭火の2つのオプションがあります。 カラオケも運営されており、一部の時間はサービスが提供されています。 カラオケにはペンションで食事をされたときに匂いで入ることができません。 バーベキューやカラオケのご利用は現場でお支払いいただく必要があり、火災に気をつける必要があります。 駐車は無料で利用でき、30台まで駐車できます。 周辺には鶏龍山国立公園、東鶴寺、甲寺、鶏龍山自然史博物館、武寧王陵、国立公州博物館、国立大田顕忠院があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約する人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することができるペンション以外には、ペット同伴の場合は入室を拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は他のお客様も考慮して遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は他のお客様も考慮して遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができ、ペンションの期間が未確定で料金が誤算されると自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別バーベキュー場で利用できます。ガスと炭火の2つのオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケも運営されており、一部の時間はサービスが提供されています。ただし、カラオケにはペンションで食事をされたときに匂いで入ることができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやカラオケの利用料金はどうすれば支払えますか？",
            "answer": "バーベキューやカラオケのご利用は現場でお支払いいただく必要があります。火災に気をつける必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用でき、30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鶏龍山国立公園、東鶴寺、甲寺、鶏龍山自然史博物館、武寧王陵、国立公州博物館、国立大田顕忠院があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 824
    }
}